有冇人記得當年hehe情信件事有冇下文

你是白飯我是肥叉燒hehe

我記得
冇人想講再知

新會員唔知